有無師兄用緊Xperia 5?

如題 有無咩大問題?

都算好多次開相機反應慢同影完轉圈耐
其他無咩問題

想買？
我訂咗

幾錢?

我去官方買咋

xperia 5仲有得訂? 4999?

仲有嘢送

除左果個藍芽耳機仲有無其他?

個網寫仲有充電器、記憶卡、保護液

官網貴過街鋪好多.

唉，訂咗無計

你買唔買？

想買 但無3.5mm真係死症如果佢有 我應該唔會猶豫

用附送嗰個轉插